（急）求救，有無手足有決賽飛放比我！！

要360$ 一張
有無手足幫到手
我tg ：SEETMR

冇

求下你

幫我男友收的

現場有王牛

三千放俾你

ok
分期ok？

腦蛇拎張警員證出黎話查案就免費比你入啦

而家啲70後連決賽飛都唔一早準備定 臨急先嚟抱佛腳

唔是我要牙 我老死要
d死利狗入場互含 我廢事睇啦

唔是我要